人生好攰，為乜野

為乜野，有無人解答
離開就無煩惱啦

你為左生存。為左條命。
你試下跳樓。你會唔跳。
因為你驚死，你想屌系。

好快啦 等中國收香港皮個時 死唔死都一樣

要玩就玩大佢

玩大佢 曾經風光過，員工過百
換黎有掌聲無獎品。

屌你走母呀，走數

伯母好攰，生個仆街仔走數為乜嘢？

Btw 皮已負